@inproceedings{Doumouro-Ball-Dureau-Raybaud-Ben-Yahya:TALN:2016,
    author = "Doumouro,Cl\'{e}ment and Ball,Adrien and Dureau,Joseph and Raybaud,Sylvain and Ben Yahya,Ramzi",
    title = "Identification de lieux dans les messageries mobiles",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "27-28",
    note = "Place extraction from smartphone messaging applications",
    abstract = "Nous pr\'{e}sentons un syst\`{e}me d'identification de lieux dans les messageries typiquement utilis\'{e}es sur smartphone. L'impl\'{e}mentation sur mobile et son cort\`{e}ge de contraintes, ainsi que la faible quantit\'{e} de ressources disponibles pour le type de langage utilis\'{e} rendent la t\^{a}che particuli\`{e}rement d\'{e}licate. Ce syst\`{e}me, impl\'{e}ment\'{e} sur Android, atteint une pr\'{e}cision de 30\\% et un rappel de 72\\%.",
    keywords = "extraction de lieu, reconnaissance d'entit\'{e}s nomm\'{e}es, sms, smartphone.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/109.pdf"
}
